唔明點解連登咁多種族主義者

覺得自己好威?定當咗自己係白人？